In紅登 多正評=高質 in連登 多正評=低質

連登仔愈比負皮 就代表個post高質

已正評

屌你老母

高質post，正皮

連登仔冇獨立思考，咁易俾人當狗咁撚
已負皮

agger

認同